呢種可以叫咩畫風

睇到覺得好得意，天馬行空得嚟又好想象力，睇到個人開心左，上網search 又好似唔多呢類既畫
好想睇多啲
各位連登大神